屌你 班財演日日都話唔驚撈貨 基本因素冇問題！

害撚死我地呢啲散户

你玩正股大藍籌咪係囉
玩期指牛熊抵你輸哂